<?xml version="1.0" encoding="Windows-1252"?>
<Inventaire xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Item>
    <tags>
      <string>Tag1</string>
    </tags>
    <nom>Heal</nom>
    <description>Description de Heal. Ceci est un objet formidable qui permet de qdikfhqPIUSEGF UHG OQZRESV BEFG Rhazeu iqfb iAZELQ BGHFDI OPaju bneigf vbhnp AI</description>
  </Item>
  <Item>
    <tags>
      <string>Tag1</string>
    </tags>
    <nom>Poins</nom>
    <description>Description de Poins. Ceci est un objet formidable qui permet de qdikfhqPIUSEGF UHG OQZRESV BEFG Rhazeu iqfb iAZELQ BGHFDI OPaju bneigf vbhnp AI</description>
  </Item>
  <Item>
    <tags>
      <string>Tag1</string>
    </tags>
    <nom>sfe</nom>
    <description>Description de sfe. Ceci est un objet formidable qui permet de qdikfhqPIUSEGF UHG OQZRESV BEFG Rhazeu iqfb iAZELQ BGHFDI OPaju bneigf vbhnp AI</description>
  </Item>
  <Item>
    <tags>
      <string>Tag1</string>
    </tags>
    <nom>Hesgeal</nom>
    <description>Description de Hesgeal. Ceci est un objet formidable qui permet de qdikfhqPIUSEGF UHG OQZRESV BEFG Rhazeu iqfb iAZELQ BGHFDI OPaju bneigf vbhnp AI</description>
  </Item>
  <Item>
    <tags>
      <string>Tag1</string>
    </tags>
    <nom>Hesfefeal</nom>
    <description>Description de Hesfefeal. Ceci est un objet formidable qui permet de qdikfhqPIUSEGF UHG OQZRESV BEFG Rhazeu iqfb iAZELQ BGHFDI OPaju bneigf vbhnp AI</description>
  </Item>
  <Item>
    <tags>
      <string>Tag1</string>
    </tags>
    <nom>esfsefzs</nom>
    <description>Description de esfsefzs. Ceci est un objet formidable qui permet de qdikfhqPIUSEGF UHG OQZRESV BEFG Rhazeu iqfb iAZELQ BGHFDI OPaju bneigf vbhnp AI</description>
  </Item>
  <Item>
    <tags>
      <string>Tag1</string>
    </tags>
    <nom>sgregse</nom>
    <description>Description de sgregse. Ceci est un objet formidable qui permet de qdikfhqPIUSEGF UHG OQZRESV BEFG Rhazeu iqfb iAZELQ BGHFDI OPaju bneigf vbhnp AI</description>
  </Item>
  <Item>
    <tags>
      <string>Tag1</string>
    </tags>
    <nom>Hsfefseal</nom>
    <description>Description de Hsfefseal. Ceci est un objet formidable qui permet de qdikfhqPIUSEGF UHG OQZRESV BEFG Rhazeu iqfb iAZELQ BGHFDI OPaju bneigf vbhnp AI</description>
  </Item>
</Inventaire>